新垣結衣新劇竟然係抖音贊助

有問題？你比得起錢有得你屌添啦
個世界就係咁現實

啦結衣bb套劇係抖音贊助
你班連登仔反唔反啊
連登仔:唔反,結衣bb係唔知情/被迫or揾食姐
所以結衣bb又無事啦

臭G

岩阿 2登不嬲越反越紅

咩新劇

日本仔好似好中意玩

差達哥未玩抖音

之前已經有日劇係抖陰贊助

好出奇咩 依家日本大人細路個個都有玩抖音啦

利申:好憎身邊啲人玩抖音

班人係咪痴線架
一係大陸出就係咁盲反
老實講我真係唔覺得個app有咩問題
真正令我反感嘅係app入面班柒頭
Youtube夠多垃圾片啦
唔通又關Youtube事咩

日本人玩得仲癲過支那啦曬鳩氣

支那狗=原罪 冇討論空間